［蘋果職員入］聽日趕唔切出報紙既照印

照印廣告 其他頁印白紙又好 屌鳩黑警又好 會有人同你買撚哂

Push

推

推到俾Apple 見到

on9 拉

推，

1定同你買晒佢

白紙照買

白紙都買，香港人企在蘋果言論自由果邊

白紙都同你屌左佢

盡印，盡買

同意

忠實果粉，梁生實買

Push!!!白紙都會買！！

推 買

得一張封面都買

上網訂閱整夠10年。。。我同你課金課晒佢

係創舉既！問題小心會唔會被籃屍借機話無野睇又玩野

大手買入

其實蘋果員工係想你地瘋狂訂閱
你一日兩日掃晒d報紙對佢地幫助好有限

出白紙都買

仲要care佢哋？
班小數反人權反民主派收下皮先啦

Push
You still got us

push

如果真係出白紙買份黎儲都好

我買10份

一早訂左啦

我再買

我已訂閱咗一年,
但聽日一定照比錢買蘋果實體報紙!!

我意思係有無法律責任問題

推文啦

蘋果人我同你地講: 你一版紙一隻字我聽日都同你掃10份!!!(如果街坊仲有留比我....)

推！一人至少一份！

白紙照買dllm印多啲畀我!

推，白紙照買

賣報紙送白紙有咩問題
應該咁講 啲狗要砌你就砌
話知你賣報紙送銀紙

聽日得一張紙都照買

你印一個月白紙我都買

你就on9

白紙都照買 同你買夠10份

拉你老婆？

Ok 7仔啲藍店員會收埋晒蘋果
記得要問 見到佢收埋就

今日嗰份都要買呀，唔好等聽日！

仆街賤種狗

印刷規模一定比全盛時期小好多，而家要開始印啦，一定要印得夠比我地買哂佢！唔好比佢停機！

已經準備好，聽朝朝頭早6:00落去掃報紙！

直接block

香港人 排隊買報紙

聽日全香港人一人一份蘋果。

Apple challenge

推！

Blocked

白紙照買！

推返

印幾多買幾多

push

我買10份

盞畀位海關入
倒不如另加高級會員、尊貴會員

pish

支持蘋果出白紙

淨印廣告 A4size出街

推，多多都買!!!!

推推推

成份白紙都照買
我同你講 準備定ot加印

cctai又命令人地做野

點會趕唔切 報紙成十一點半先開始印 大把時間

利申：

PUSH

一定買 白紙一張也可以

全空都買 屌你老母

推推推 我一定去買

推呀！！！

Push!!!我都買！

買！

印隻龜落去都照買

推

我買撚曬佢啊屌

push買白紙都買

仆街，又要搶。。

推啊

支持蘋果聽日開天窗

白紙有用

我買呀，買疊白紙返屋企都買呀！

白紙都照買

實趕得切啦，平時記者編輯都係下晝先開工，有啲記者仲可以wfh，今日仲要咁多料寫，唔會開天窗的

你印乜鳩我都買

開天窗
仲有咩好講
呢個政府等制裁

聽日出咩我都會買

撐

傻嘅咩
報紙印啲咩一嚟係商業決定 二嚟係so called「新聞自由」嘅一部分
佢繼續搞咪繼續俾外國睇見ccp有幾樣衰 繼續加速添
況且 佢要搞點都會求其搵嘢入 驚嚟驚去其實冇用

FB戰線：好多外國人都好嬲，入去like同路人comment：

Guardian：

Bloomberg：

New York Times:

60 Minutes Australia:

NBC news:

有蘋果個logo都會照買，就算得白紙都買

你仲on9

白紙都會買！

印多啲啦，印埋文宣都仲得！得咗！

Pish

啱!!!!! 你出白紙我都買!!!!

我要油牆需要大量報紙所以歡迎白紙

白紙都有意義

tui!!!!!!!

我都買

一於COVER寫黑警死全家

一張白紙都買!!

白紙照買
推

Pushhhhh

點都買

唔洗怕買都你印唔切㗎

出咩都照買

撐蘋果

聽日起身買一份

一定買 買撚晒佢

除左廣告同logo乜都唔洗印啦
就咁一張紙都買囉

點都要加印

推 白紙照買

推 白紙都買

出白紙都照撐

乜撚都買

最好印白紙，我照買

pin this

買撚晒你

白紙得logo照買

唔止聽日，要成個禮拜都係！

麻煩聽日印多啲，等我唔洗同人搶

買還買，唔好係7仔買

買白紙

幫未訂既朋友訂 當送比佢地睇

聽日蘋果印乜都買

白紙都買

見幾多買幾多
白紙都買

除左買報紙，我地仲有其他野要做
Mon實每一間而家係蘋果落緊廣告既公司
如果任何一間因為呢件事而唔再落廣告
就將佢地視為藍店
幫佢大肆宣傳，抵制，永不幫襯
要佢地同蘋果一齊淪陷
咁樣先可以確保蘋果既收入來源

各位廣告商，唔想因為咁而執笠既
自己好自為之

十份先一百 食個飯都唔止啦 照印

好

出白紙都照買
出啲屎都照食

空白都照印,預廿份俾我,
我買黎鋪食飯檯,畫下野

SOR 手快快禁到負皮

放心，港獨之父震英都會支持

推[twitter要人］五眼聯盟聲明撐港，推到五眼加入制裁港共行列！ - 分享自 LIHKG 討論區

印波多野都買

推我願榮光歸香港

做實事 d腐屍懶柒理

拉你老母
我推

邊撚個同你講出唔切而家有話鎖咗成間報館咩

就算今朝早成朝冇做嘢 仲有大半日都一定講得切

人哋專業㗎 你估印 IES?

Twitter:

Hong Kong media tycoon, Jimmy Lai, a British citizen arrested by the HKPF, his alleged crime?Colluding with foreign power;Apparently, seeing US law maker and using Twitter are being considered as breaching the National Security Law. The freedom of speech in HK is long behind now.

白紙嘅話買多幾份

白紙白紙

建議： 蘋果日報聽日除咗頭版其他版只出白紙！！！

印黎做咩？直接捐俾蘋果啦

白紙都照奶

有logo+白紙照買

買

全部登晒肥佬黎被捕消息得啦！

應該出得切都照白紙

為左馬經版，日日買黎睇

一定買

樓主應該對報館運作0知識

冇可能。

係嘅話歡迎鞭屍

成班細路仔越吹越大

佢印到都就買
如果全白更有收藏價值

可唔可以買白紙

一定有
基本上入到電腦都會印到
一向以CUT OFF時間為準
唔夠快手就要等聽日
如果講廣告都有電腦排板
最多要有人係度睇D位放得好唔好

就印一張紙 - 新聞自由已死

買撚到我哋自己都驚

白紙照買！！！

因為捉咗黎智英，除咗訂閱咗一年之外，啱啱專登買份蘋果日報支持。

20200810 蘋果日報頭版

大家要以行動表態

拉你老母啊拉死柒頭

封面最好
黑底同個logo
其他唔洗印

聽日都一定買

照印喇
買黎鋪食飯檯

你贏，已經講咗如常出版，咁咪唔識玩囉

你媽死了

印乜都買

依家幾萬紙 以前幾十萬紙

支持

點知黑警玩咩嘢同玩到幾點

仲以為可以停工一日，又要remote了

推呀！

唔洗理藍屍點講啦 睇佢地頭我咪好唔撚得閒？

白紙同廣告得架喇, 唔洗煩.
而且感覺上更加有Noise, 唔知歷史上有無試過咁既事呢

印白紙

邊度on9? 就咁屌人一句又冇解釋 你就真係on9

佢有佢玩

五毛hi

黑警死全家
推

白紙都買
明天一早就去買

推爆佢

剩係得廣告肯定勁吸睛
快d落廣告啦喂
剩係落個公司名都夠勁

照印廣告？邊到有咁多廣告 不如你叫多啲廣告商買個位 鳩寫一句字仲好

頂住呀蘋果

我屋企咁岩無白紙寫野 照出thx

頭版出白紙照賣晒

聽日買返2 3 份當環保紙都抵

推到2百萬人買蘋果，逼到佢每日印2百萬份，和你買蘋果。

大大力推

撐appledaily challenge

白紙都同你買哂佢

印白紙同廣告就夠，因為香港已經唔允許有新聞自由出現，大家都知香港人已被滅聲

一定買一份

就算得一張白紙我都買夠十份

同我買撚曬全港九新界離島蘋果日報！

理鳩佢嗰班搞搞震無幫襯

今日嗰啲賣啦好耐啦
瞓咗幾耐

［蘋果職員再入］聽日有報紙印到都夾張白紙入去

幫手推

你就 on9

訂完再買

唔好浪費 可以派俾身邊嘅人

［蘋果職員再入］聽日有報紙印到都夾張白紙入去

幫手推呢個

我曬個口罩都會特登落去買

［蘋果職員再入］聽日有報紙印到都夾張白紙入去

幫手推埋呢個post

幫手推埋呢個

［蘋果職員再入］聽日有報紙印到都夾張白紙入去

白紙先買

白紙買多十份

一定買！

一定要同人講
無懼風雨
照常出版

只要有一張白紙，就全部都買

蘋果日報頂撚住啊

聽日可唔可以留100份比我

拉你老母

推

有撚廣告咩

我好想睇白紙呀

蘋果出條毛我都照買

我寧願佢淨係出白紙！

報頭都印，得A1新聞，蘋果被國安。買買買買買

支持剩出白紙加個Logo

有幾多印幾多全部同你買撚哂佢

白紙都會買

印多少少

印乜9都會買

推上去

全白紙然後sold out仲有意義

總之你有需要就印白紙，印幾多日就掃幾多日

全部人聽朝買一份先，收工或者食完飯先開始掃剩低個啲，以免真係想睇既人買唔到，或者朝早掃多咗會浪費。
夜晚掃完又可以第二朝比啲婆婆回收用

出白紙都好
用黎做notes

行動

留名買十份

全民課金！

你老母仲on9啦 生個弱智仔出黎

至小同你買10份

印一張白紙我都買

最少買100份 周圍派

上連登拉埋你呀五毛

手下留情，留返一份比我

啱呀

Pushh

一撚定買

blocked

support

照買

我已經feel到佢會搶先出post

是旦貼張meme 圖都買
手機買蘋果
睇新聞 緊係都買蘋果